Logitech g413 carbon 鍵盤

HKT簽約送嘅，對鍵盤冇研究，如果放出去有冇人要同幾錢左右🤔🤔

參考led燈二手價🤔

未拆既打個7折睇下有冇人要？
出面街賣700到

$500

$300

$500

$400

$290

預最高賣到$500
最低$250

保守估計$300放出應該多人問

樓主想賣? 我想買

多謝ching 我去睇下先

可以pm我大家傾下

有性趣

呢隻野真係唔識欣賞
我都簽左hkt會送
都係諗住即放

我諗住收喎，清

我有 未拎
有意